[奇門]鳩up

男定女
問乜，現況係點
問感情就留埋出生年份

男
office遇小人, 點算?

男, 問今年有冇機會見得成政府工